啱啱落樓下攞外賣 送外賣個仔仔話佢11點收工

姐係咩意思？

Gay

非gay 認真的
佢自我介紹佢讀緊隔離u

我想溝你

但我好鍾意間炸雞鋪
屌佢搞到我唔敢再叫呢間外賣

溝你 完

其實唔洗理佢，你可以請佢檸檬

完， 除非你開依果post你對佢有意思，唔係點解會問我地意見

今晚十一點你會喺邊度

但我本身遲左少少落樓拎
所以佢問我拎contact唔係幾好意思唔俾

我其實想同佢做朋友㗎
畢竟我係呢度冇fd

be fd ok?

係屋企食炸雞

外國？

係呀